[又要威] 港女歐洲火車逃票喱廁所 ig post相公告天下

唔明點解有家底有錢去歐洲，仲要走火車飛果10蚊8蚊數，之後仲要post上網
YOLO？ 好刺激？好威威？
"#be the world wanderer" 定係 "#be the world beggar" ?

又影衰晒

咩都擺上黎好衰...

名呢？

識唔少人走數之後仲周圍唱 笑鳩比錢買飛既人
問題係佢地全部都好有錢

ig : chankakaaaa

又係強國

Show Blocked User - Kinderbueno

關我撚事咩

歐洲逃票比人捉到幾大鑊

點解鬼佬成日覺得你係支那人就係咁解

Yes

我師姐黎

華人劣根性